個個都想拍拖唔通個個都想拍拖咩

呢句其實真係好哲學
之前同fd傾開計佢都話無諗過同現任結婚
唔分手只係無切入點
理想中既拍拖係大家真心相愛
但係現實又有幾多對係
更多既只係一方有愛
而另一方只係唔抗拒
又唔想咁dry就拍住先
亦即係散拖
世人都係睇得太多電影
再睇睇離婚數字
又望望幾多偽人婚事
如果真係搵到真心相愛其實真係幾生修到
因為拍緊拖都唔等於相愛
情人節一對對拖住既手
都可能只係一對又一對冷冰冰既手
而身為一個毒撚都係繼續搵三上算

叫完春

負評可唔可以講下點解

所以其實一直都覺得句野無問題

Agger

Sad